手足我要走了 去另一個地方讀書

我真係好唔開心 我做唔到齊上齊落 好唔捨得香港 我好唔捨得大家 我好難過
我會係國際線繼續努力
手足唔好受傷 唔好被捕
光復香港 時代革命
我地係香港再見

唔好望番轉頭

我地可以等你返嚟係煲底除口罩相認

等 你
相信你人雖然不在港但心仍連繫我們

全世界發達地方都有香港人
個個面人數比例
擔心

加油

外國文宣靠你啦

要好好努力將支那蝗趕返支那

唔好回頭了

香港人加油，去到第度讀書都可以繼續參與架～

辛苦晒手足。我地會一齊行落去而且我地會蠃。

唔該推爆佢
(終極支爆攻略)(護旗手2.0)
10/1癱瘓全中國各省巿機場

加油，到香港成功獨立個日記得返黎報效祖國

你個仆街仔冇義氣

一定
一定回番黎
香港係屬於香港
我一定會番黎
香港唔係中華人民共和國香港特別行政區
香港係香港

Ys 國際線

救人 打狗

文宣必須
唔得 我一定會番黎
香港 一定要光復
光復香港！！！！！！！！！！！！！！！！

無論去到邊 都係香港人
光復香港 時代革命

煲底見

唔好放棄 條路好長 但一定唔會甩底
到時可能已經老左 唔好嫌棄我
忍唔住喊
我覺得自己好差
一定要救人 一定要

係機場喊緊
大家一定要平安 唔好受傷 唔好有事 唔好 一定要安全

其實我驚既係 去到搵唔到同路人 你明唔明
係香港 大家都係同樣信念 所以唔會怕 因為有大家
但依家我好唔開心真係

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

NEVER LOOK BACK